我諗我係第二個玩gme想死嘅人

輸咗屋企人嘅退休金
我真係唔死都無用
我初初諗住賺20000就走
可惜貪心 依加輸咗20萬幾
未返屋企 唔想對面父母
想死

賺就賺2萬
但係輸盡20萬
咁都肯博？

冇留意，但點樣賺2萬輸20萬?

初初入場
唔識 見低又溝少少 泥足深陷

好凍呀出邊 返左屋企先

初初有賺
之後一跌就溝貨
愈買愈多

希望我出呢個post 可以警惕大家唔好好似我咁錯

人生流流長 20萬好細數目
唔值得為左20萬而死 好傻

依20萬係我媽退休金

錢冇左可以搵過，
屋企人都會緊張你多過d錢，
冇左個仔，佢地仲唔開心啊

如果唔想面對住，就畀時間自己休息一下先，搵可靠既人傾下，先再諗下點面對啦

錢係重要，但人生仲有好多美好既野，錢可以再搵過

利申：我都輸錢

嘩你個仆街仔呀，屋企人咁辛苦儲20萬比你輸左都算，拍下個籮友死撚左去就諗住唔洗找屋企條數呀? 要死都找左仔數先好死呀你個仆街仔

你慳慳地 正常人存2年都有返廿萬既
鬼叫你輸咩 自己帶飯少娛樂啦

年紀？收入？

24

30k

省錢還屋企人，唔好諗出去住啦

反左屋企先啦，萬大事都有商量

得20萬點退休？
同埋你搵30k 一年慳住洗已經還得哂啦

24歲已經30k 廿萬對你嚟講應該算少講真

我諗你都未去到total loss
用淨底嗰d錢買隻靚股
少d娛樂 少d出街食
每月出糧再增持
一年半載20萬好快回到本

對啊媽來講錢財一定係身外物
佢俾得呢筆錢你 啫代表你重要過d錢
千其咪做傻事 唔係你啊媽錢又無左 仔又無埋 真正嘅total loss

緊記自己上過呢一課 得到過教訓
反而對你以後投資/做人都有用

我初初出嚟做野

20萬唔係好多好多

只係唔知點返去交代

繼續sh啦，遲下會上返目標價3萬2

30k收入好快賺番啦

放左 唔止損我可能唔再喺度傾緊

屌 逗3萬糧 課少d金叫少d雞唔洗一年都有啦
以後仲會加人工呢
搞到我仲語氣心長打咁長文安慰你

巴打們講得啱
如果你阿媽真係咁捨得借廿萬畀你
證明你喺佢眼中真係好重要
loss曬佢廿萬最多咪畀佢屌到開花
Nevermind

一個月搵30k好快還得曬
最重要係睇你賭仔心態定係捨得暫時收手先

得啦 收入唔差
儲一排 學下投資
好快番黎

唔係呀
多謝ching你
不過我搵3萬背後要幫呀公還賭債
要還自己大學同master學費
要供呀妹讀書 etc

父母已經退咗休 每個月都清哂份糧
仲要幫手俾兩個妹零用錢

搵30K欠廿萬有幾難還
我搵20k欠30萬都未出聲

30萬咁多

我仲要養家養小朋友，你估死就有用
Gme我都嗨左5萬幾

依家可以話全家都依賴緊你
咁你更加唔可以做傻事一走了之
呢一兩年的確係會辛苦d
但人工係會隨著時間上升
24歲就有30K我諗都算半專業

至於你阿妹 書就一定要讀
如果唔捨得減零用唯有刻薄下自己

收到 多謝你

24歲咁後生就想死？

樓主諗吓重刷嘅後果
中支那人/印度人機會好大
仲未計中窮人既百分比

巴打 我5年前都輸到欠債7位數字 依家一樣炒返上8位 無野捱唔過 輸左就諗下點樣贏返 一離場你就乜都無

睇到依個圖 真係認真想返返屋企

仲有29.8%應該係第三國家仲鑽木取火嗰班人

半年就有

巴打。你父母知唔知？

出左未
邊價買/賣

巴打
你首先搵戒賭中心職員協助，再定期去戒賭中心。
同埋要有恒心去戒賭

得20萬退休金太少掛

比起錢 你經歷既好少事
覺得對屋企人唔住，就乖乖地返份工每個月比多幾千蚊家用

我係自殺過來人
依兩個月來我試過三次
由12起到上星期
女友背叛
1個好友
1個親人過身
失業
全部野一次過發生
我去到而家都好想再了結一次自己
你試下努力先 我無動力 比我行先

我輸咗六成！我都想死！

好少姐，返一，兩個月工就有返，使乜下下想死

睇睇呢幅圖先諗死

巴打你收入唔差 好多搵快啦

你一年人工都係番度，洗少啲好快儲番啦